邊部tablet好

最好有筆可以 jot notes
諗緊Samsung galaxy tab s6定iPad air
筆直5k
Samsung galaxy tab s6 - $3488 連筆

3488係S6[url] lite[/url], 唔係S6..

咁lite既話邊部好

Ipad

你成5k budget夠買iPad Air 64GB WiFi + pencil...

部lite粒cpu好垃圾 有5000蚊就買s6啦
不過iPad會更好 枝筆係iPad最好用

文書同睇片唔夠用？

ipad 文書=垃圾
ipad只有用支筆畫pdf先有D用
姐係文科仔果類

唔想煩就 ipad..

屋企有2部samsung tablet, 1部 ipad air.
2部Samsung 用2年左右開始出問題, 之後又無得upgrade Android.
ipad 就正正常常咁用到. 又有得upgrade 最新ios.

TABLET 唔駛問
一律答你IPAD好

Android pad唔垃圾咩